// MARK: - InfoPlist
"NSMicrophoneUsageDescription" = "您可以在应用程序中使用文本转录。";
"NSSpeechRecognitionUsageDescription" = "录制音频以转录语音。录音在转录后将被丢弃。";

// MARK: - Chat View
"You" = "你";
"AI" = "AI";
"System Prompt" = "系统提示语";
"Model" = "模型";
"Temperature: %@" = "采样温度：%@";
"Voice" = "语音";
"Render Markdown" = "渲染Markdown";
"Defaults to 1. \nWhat sampling temperature to use, between 0 and 2. \nHigher values like 0.8 will make the output more random, \nwhile lower values like 0.2 will make it more focused and deterministic." = "默认值为 1。\n要使用的采样温度，介于 0 和 2 之间。\n较高的值（如 0.8）将使输出更加随机，\n而较低的值（如 0.2）将使其更加集中和确定。";
"Send" = "发送";

// MARK: - IAP
"pro_lifetime" = "终身专业版";
"pro_lifetime_des" = "一次付费，终身使用";

"Pro" = "专业版";
"Restore" = "恢复购买";
"Buy Now" = "立即开通";
"Pro features: " = "专业版功能：";
"Free features: " = "免费功能：";

"Chat" = "对话";
"Basic parameters settings" = "基本参数设置";
"Voice response" = "朗读回复";
"Speech recognizer" = "语音识别";
"Markdown render" = "Markdown渲染";
"Code syntax highligher" = "代码语法高亮";
"New features in future" = "未来的新功能";

// MARK: - SetupView

"Hi, there" = "嘿，你好";
"Welcome to VoiceAI Chat" = "欢迎使用 VoiceAI Chat";
"an [open source](https://github.com/gewill/OpenAISwiftUI) chat app that uses voice to AI." = "一个 [开源](https://github.com/gewill/OpenAISwiftUI) 聊天应用程序，使用语音和AI对话。";
"To proceed, an active OpenAI account is required." = "开始使用之前，需要一个有效的 OpenAI 帐户。";
"For the fee bill of OpenAI API, please refer to [https://openai.com/pricing](https://openai.com/pricing)." = "关于OpenAI API的收费单，请参考 [https://openai.com/pricing](https://openai.com/pricing)。";
"Follow these steps:" = "请按照以下步骤操作：";
"1. Visit [https://platform.openai.com/account/api-keys](https://platform.openai.com/account/api-keys)" = "1. 访问 [https://platform.openai.com/account/api-keys](https://platform.openai.com/account/api-keys)";
"2. Click \"Create new secret key\" button" = "2. 点击 \"Create new secret key\" 按钮";
"3. Copy and paste the generated \"API key\"" = "3. 复制并粘贴生成的 \"API key\"";
"Submit" = "提交";

// MARK: - TipView
"Hey, if you enjoy this app, please buy me a coffee." = "嘿，如果您喜欢这个应用程序，请给我买一杯咖啡。";
"Thanks for your support. 😊" = "感谢您的支持。😊";
"Support " = "支持 ";
"Buy Me a Coffee *1" = "给我买杯咖啡 *1";
"Buy Me a Coffee *2" = "给我买杯咖啡 *2";
"Buy Me a Coffee *3" = "给我买杯咖啡 *3";

